如果真係有好多bno去英國 一定要登記做選民

bno住夠半年就可以做選民 BJ個區都係20000票唔夠就贏一席
house of common要有代表bno既MP
如果luke有興趣選我覺得推佢做都得

推

自推

再推